(金庸撚) 唔好再話張無忌識copy招

佢只能模仿武功
無心法 點copy到？

原理同鳩摩智一樣 得個樣
睇落去好似真係用到人地嘅武功

但其實只係用九陽內力推動
再模仿對手動作打拳腳功夫

根本就唔係copy
用唔到對面嘅武功

所以啲張迷唔好成日一討論邊個好打
就話就算唔夠你打 走住屌睇你打
馬上就可以copy打返你 根本唔成立

例如你(copy)郭靖亢龍有悔
你岀掌打岀嚟嘅都係九陽內力
唔係亢龍十八掌 明唔明

傻仔咁認真

內輪無忌

綠帽陽過

見好多人無睇晒
正係睇過一兩部
就話楊最勁 張最勁
唔係唔俾你覺得邊個最勁
而係你無睇晒
就唔好阻住其他人高質討論
正一識少少扮代表